有時覺得可以戇戇鳩鳩就過一日係一件好幸福既事

當你係到煩緊每日既生活個陣
有啲人係可以完全唔需要理會呢個世界發生緊咩事

咁你應該每日都好幸福

一齊黎加入唔洗煩既大家庭

其實都唔好講精神或者身體有問題，不能自理既人(沒有歧視)

淨係望下你隔離位既同事
點解佢可以咁戇鳩，咩撚都唔識，同你收緊一樣人工
每次比野佢做都搞唔掂，又要你幫佢執屎，仲要你激鳩氣咁教番佢
佢就嘻嘻嘻咁望住你，對住你講so9ry囉就行左去
大家收工，佢就嘻嘻哈哈笑住你，你就閪口閪面
比熟人見到又問你發生咩事，你又係到諗點先解釋到佢明
愈諗就愈燥